如果何雁詩搬走，我可唔可以搬入去住

留意00:40

何雁詩同陳瀅、劉佩玥一齊住

求下肥矮雁詩搬出嚟通知我一聲

等我可以頂返佢個床位

如果同陳瀅、劉佩玥住同一屋簷，每日生活點過

牙fred 搬入去真係唔慌唔fat

我同陳瀅同一張床ok?

唔好意思，你要同雁詩一張床

每日3p

好快精盡人亡

日日扑野